3台 3g 升4g 1年至年半約 sales 請入

如題
想升4g ，3g 太慢

但3台未完約

樓上做乜鳩，人地用3想3g 升4g，跟住成班貼同一段野改個tg id 就算,R 客都比啲誠意

所以覆都懶得覆

Oh